# Сума

Учителката по математика на един клас реши да провери колко добре могат да смятат децата, на които преподава. Тя им даде голям брой задачи, но условието за всички е едно и също: трябва да се намери сумата на най-голямото и най-малкото от 3 числа. Сега учениците ви молят да напишете програма sum.cpp, която да смята исканата сума за 3 дадени числа.

## Вход

Въвеждат се 3 числа, разделени с интервал

## Изход

Едно число, равно на сумата на най-голямото и най-малкото от въведените 3 числа

## Примерен вход и изход

### Вход
```
7 1 59
```

### Изход
```
60
```
